關於駐港公署表示將有力回擊美國，我隻貓表示

幾時有連貓

要幾厭世都有